[痴撚線係咪告得? ]【on.cc東網】美國佬搞香港 因果報應？

一間報紙傳媒無根無據講到實牙實齒 真係得?睇到呆撚左

你話平時果D咩幫聲出聲都算啦

一間本地多年報紙商偏頗都咁 好撚痴線 一句疑似帶頭盔都唔洗

睇嚟佢哋好想美國注意佢哋喎

twitter

你地班支那狗話美國一早開實槍講左成年喎

乜而家又轉哂口風啊

白粉近排個節目啲主持人啲語氣真係閪撚到想一巴車埋去

係咪吸得多白粉？

Fake news 報

電視電台就話通訊事務管理局
白粉報呢d去邊搞

無呢個報紙 你條女連見報既機會都無啦胡美貽

乜撚

日日大把人睇

Btw樓主，其實係可以，不過可以先係同溫層煲大佢先，再send比唔同人

你唔係呢個帳號原管有人？